䟴Un腳撚入黎

屌你Un撚完未

有冇人見親人䟴腳都好燥

un住回你：
我鍾意呀。

un腳都唔比 惡過共產黨

人搖福薄 樹搖葉落呀世侄

睇到會覺得好煩 會禁停佢